邊撚個鬼d呀？

二百萬人上街 幾個訴求 無一回應
依家林鄭無視你二百萬人呀 唔通唔出聲呀
各有和做 唔落手咪算 駛乜話人鬼
清又如何 又唔係未清過

不在現場 純粹睇唔過眼

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

幫手為兄弟抱打不平防分化

不如諗下點樣合作啦
兩邊都係度爭功勞
咁唔得嫁

冇錯大家要做啲乜嘢就支持大家 各有各做有咩問題 唔好再講話鬼！！！

攪分化割蓆嗰d先最鬼

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"